LG G6個鏡頭仲癈過G4

乜料

G6影完放大Mon 度起粒

G4什至pro2 影完放大仲清過佢

柒夠未
lg g6 1300同lg g4 1600
你又咪用WhatsApp send圖

影相唔係淨係計幾多萬像素

如果唔係萬像就係內置鏡頭倒退左

唔夠光乜都假，LG出名油畫

Sony仲出名

lg影相d色好假

sony 先係代表

粒cmos細左嘛

考古學家？